去英國最大問題係你驚搵唔到工，香港有無啲公司打算搬去英國

有的話我都想申請
亦都希望可以多bno holder
決心過去打工、生活
甚至搵到伴侶
希望多啲有意之士組成一個league
可以互相支援
我地都要融入鬼佬的生活同活動、文化
而唔係大家走去唐人街度圍爐🇬🇧

香港人夾份咪有囉
係你點聚集呢班會去既香港人姐
又唔知幾多人真係去
好耐之前已經有人講緊搵個島比真香港人搬晒去建國啦

Lm

最大問題係係驚搵唔到工 而唔係搵唔到工本身